熱刺新主場竟然無獎盃陳列室！

隨著熱刺新主場來季正式啟用，越來越多有關該場館的設計曝光，繼早前有報道指球場外圍將安裝LED燈牆，讓北倫敦的天空呈現一片「藍彩」後，球場的內部設計亦進一步曝光。英國《太陽報》報道，熱刺的新主場不但可以隨時延伸，成為欖球比賽場地外，據報還會在球員通道旁設有落地玻璃，讓球迷或貴賓觀看球員們步出球場的一刻。

報道續指，球場內還會設有餐廳等，設施可謂應有盡有。不過《太陽報》發現，熱刺的內部設計未有設立安放獎盃的陳列室，似乎領隊普捷天奴和一眾球員，要繼續努力為熱刺增添獎盃，才有望令球會增設讓球迷自豪的獎盃陳列室了。

我熱唔需要獎盃證明自己

笑撚死 死熱狗盃仔都無

未來一定有

球員通道旁設有落地玻璃，讓球迷或貴賓觀看球員們步出球場的一刻。

動物園?

監獄呀

放未來兩字咪得囉

正門寫住future

反熱 = 利 = 怨婦 = 阿 = on9

係新場直播r聯決賽
真係好咁快可以坐關愛座睇r聯

成間大家樂咁，有燒味賣

曼城都係咁喎

熱狗=柒頭

終於有盃捧

球場四個main stadium 既名: Future, pressure, protential, uncrowned

你估我地想咖咩 年年都賣走d好波既人 你老味 你睇下walker

得返班插水垃圾

走得好，走得妙，走得瓜瓜叫

整個snake bar賣熱狗算啦 得幾隻杯仔都唔好意思擺出嚟

盃就無喇
熱狗就有得賣

你睇佢張概念圖先

個球場睇落幾靚

睇狗唔落玻璃咬人你負責呀？

真係好似

黎多d香港拎多幾隻杯咪得囉

賣future

有mma狗籠

希望肥普谷盡FA Cup啦

真係辛苦哂班haters留意埋我地新主場

曼城都係咁樣
球員通道睇唔到餐廳入面
餐廳入面啲人睇到球員通道

我地有未來，你地？

俾我係你就潛水啦柒頭 成日係度派膠

派你老母膠？

冇得再半夜睇和波咪睇下新主場

你就想有燒味,炸魚薯條同埋死熱狗咋

不過曼城每個星期主場都有tunnel cam既j片睇
其實本身都透明度極高

透明到俾人睇到Yaya恰鳩世3

yaya十足廢老咁

啲盃係晒未來，邊洗放陳列室

預咗自己唔會拎獎盃